我哋係咪停咗喺溫層？

到底係咪？
我個人認為唔算
但仍然有擴大嘅空間

Day 96
Twitter需要大家
Save12hkyouths個tag
外國人就嚟多過我哋自己人
泰國手足都定期入嚟推
我哋都要加油

最新
葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟

Day96

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

推

係

要繼續擴大

做多d文宣

阿户

我覺得係

Ga jai

Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用

有時做tw好難搵位攝#save12hkyouths
係間唔中有相關topic先攝到

收到！！！

大家都好早 定平時我遲

拒絕選擇性抗爭
乜方法都試

阿爾

多謝你既堅持

小稱

早晨 記得RT 今日唔算多

阿求

早晨 記得RT 今日唔算多多啲飲水

好似外判咗咁

推推推推推

我啱啱先瞓醒，俾隻仆街蚊係咁咬

期待緊

小叉

日日都rt

rt咗

GaGa

Push!!!

唔使 我只係順手開post

國際線有用請繼續攻

又外判

RT 呀

繼續努力

是

好快有

RT未

Twitter唔犯法㩒個制就得

R兄

照做住先

偷人ac用得開唔開心

懶....
唔識用

會

Rt

rt啊

RT

利申：犯規犯法嘢唔可以做架

其實有無外國人會搭巴士，仲要會睇巴士凳上面啲字？

如果會的話，啲人寫英文會唔會有人睇？

SAVE12算係冇主流理

加油

曦早

唔係狗就国安嚟 真人之前上香園圍失蹤咗

支持巴打

已經好難得

嗰陣我都有追

Push

我都有 睇到勁心寒

包

PUSH AH

巴打

好過之前，直頭無主流媒體報
依家啲有聲量嘅人（e.g.黃之鋒）一有機會就喺公開場合呼籲公眾關注12港人

真係唔知咩事

水樽 RT 呀

push

唔知幾多日了

包包

Push up

gaga

追追吓太多

阿包

用停留？我哋係回塘
移民而家大過天
之前就講過而家啲香港人就諗緊點移民
話有心邊到都係香港
^ _ ^有心邊到都係香港 希望你可以一年前同我講
移民既人會幫海外手足 ok!! 海外手足多謝你
不過海外手足係逃亡 你係逃避
冇辦法先移民Ok!! 走唔係問題
唔好講到自己有幾唔捨得香港 走無所謂 係你嘅權利
黃店？無問題你咪做咪開
不過唔好將一樣搵錢嘅嘢重新包裝
講到為咗社運

哈哈！！
我講咁多 只係想你
唔好再幫自己搵籍口

總編

刀手 RT未

sad

推 已rt

唔算 其他國家既人都有留意的

push.

save 12 hker

堅持真係好緊要⋯⋯唔知邊日突然之間時機到了會有支援

一蚊...記住RT呀

我愛樓主

好勤力啊

推推

【行山撚入】香園圍、白虎山行山資料整合

之前大家查彦琳單野，有人上去查，之後失蹤咗，知更鳥係其中一個

我有少少咁覺得...
不過都係要堅持

我哋只剩下堅持

Eded

唔係啦，準備又潛

堅持

咁好耐之前

本身單野都未必係真 但係有人唔見咗真係。。。

薯蓉
RT 呀

暴大兄

刀手ho ball

塗鴉巴士 仲細咩 俾d公德心啦
寫係張紙貼上去咪得囉 俾少少公民意識得唔得

叉包

催

是，嗰陣覺得好恐怖

uu絲

我都有追過

gif?

PISH

發明

咪破壞公物啦dllm

塗鴉車廂都試？
不知所謂

樓主係

咪就係 笑大陸佬冇公德心，而家咪同步接曬軌囉

你塗鴉政府公物我都冇嘢講
畫巴士真係睇到都唔舒服

有冇啲低風險，但可以踏出同溫層既做法分享黎聽下

認同啊 見到都支持唔落啦

得立場每日更新
仲有link專放12

好多五毛，發生咩事

牙催

樓豬

Twitter 有部份人會去唔同國家啲tag到傾計 之後拉關注

現實低風險嘅其實冇乜
見到賢學開街站成日比狗話違反限眾令

嗰陣應該好多人追過

P

樓上一唱一和

火火

主席

twitter 果啲我一直都做緊，但想行多一步，但又細膽同冇方向

推post師

好

快d去twitter多謝人

突破同温層

糖糖

叉燒包

好撚慘
兩個傻閪好似入撚左黑洞咁

推推推

Save 12

好似好耐冇見你啦龜雞

推 尋日做咗貼紙師 都見到有其他手足寫低既save12

試下幫手翻譯 整文宣

大家會一直等你回家

靜

牙西

你係咪打機個陣貼左紙咋

話說煞停大project 會仆街
咁點搞

啲banner唔知掛得幾耐，呢排會去灣仔嘅人就去下睇下&影低佢哋

幾靚

推呀支持

單嘢後尾無哂聲氣

瑜嘅待遇分分鐘最惡劣
最毒婦人心 啲女公安唔知會點對佢

我都覺
專業嘅果然係唔同啲

聽日禮拜五 透明卡 文宣ready

係咪you are gay個單？

公司唔會出事咩

RTRTRT

大家得閒 等車 食煙 屙屎 行路 訓前 記得RT
幾分鐘已經搞掂
得閒再同下外國手足講下save12

最擔心佢，一個女仔

其實聽日會去灣仔嘅人可以攞埋張透明卡去banner附近打卡？

會唔會直頭男公安看守

佢仲要抑鬱

唔好啦掛

應該唔會掛
但嗰邊一向唔人道
諗起有個大肚婆比人開肚接生 條嬰屍仲要放佢隔離

打冷震

唔係好耐之前？

唔會啩

唔好自己嚇自己

會癲咗
同埋好擔心哮喘手足，呢啲天氣，冇藥真係會.......唔想寫

屌 佢封信仲要殘體字話自己冇發作過

卜⁴44444

Dun push

推呀！

點信佢仲要係嚴重嗰隻

好快

嗨 牙求

又見牙bell

tui

Hi 牙四

嗨 牙英

牙㬢

Hi 阿好

嗨 催淚

又見諗諗

求仔

嗨 奔走兄

國際

hey 諗仔

唔會，不過真係最後24小時嗌停，嗰吓真係企晒喺度

諗兄

做到仆街然後
GGWP
FUCK YOU BOSS

大ass

big ass 兄
食飯未？ RT未？？

Tui

啱啱一上連登就見到

好啱

國際線有任 請每日推Post

Push push

朗

狼絲

由由

西

星

好似好耐冇見你
唔知係咪我推少左

牙朗

我好耐冇上水了

叉

RT呀大家
每人做多少少行多一步

Run run

Welcome back

推，never give up

花生仔
RT 未?

RT左，本身有做開

專員
食飽未?

ho ball ching

大家要堅持

最近Twitter 好多香港人互屌

咩咩
今日RT未?

點解我唔覺嘅

香港人係咁架喇習慣左冇野架喇
正經野重要啲

做咗

侵登
左右

崔

都係外國嘢啫, 美國大選太上心..
真係好多人鍾二元諗嘢
咩都係極同極, 無中間...
西

咁事實上敗登又真係賤種黎

咁美國話得事又唔係得總統嘅
同埋呢個係美國人覺醒必經嘅過程
如果美國覺醒需要拜登上台嘅, 咪由佢上囉
全部美國人醒曬, 荒死無人拉翻佢落嚟咩

年仔
又開始第四波了

喺同溫層度推你一下先

打氣！！！！！

恐懼撚 blocked

幾時wfh

推啊

騎住老婆做Twitter

Yes

我都想知

唉屌

單車巴

推推下

林鄭就停留咗啦

同温層其實係有助提升士氣，只要不沉哂落去係ok的。

但其實見到佢好多次

諗仔

rt左未呢

Push!!!!!

公司藍絲唔戴口罩, 又咳, 恐懼撚好驚

叉b

報狗拉鳩佢

巧橙

求求

yo
認得我喎
有冇 rt 呀

不過我係自己房都唔戴

點解會唔認得

户b

威...

主席啲tweets好cute

鬼b

開心

有咩睇

follow 咗未
rt 咗未

只係覺得好多人會關心件事既香港人只會係黃，其他支那仔或者港豬跟本don’t give a fuck唔知係
我地係異類定係香港人跟本don’t give a fuck

試，每日試

港共必亡

鬼鬼

嚟喇

我淨係記得有人組隊去香園圍，嗰時好多人都有追po，之後無啦啦無哂消息

男友

如果係I am gay 巴個單既話
I am gay 已經出左黎確認佢純呃錢
如果係lawance C個單

佢計自己followers增長

一早fol咗 rt咗

good

飽，叉包呢

依排點呀

飽

Day 96

男友好耐冇見

rt

RT未呀？？

RT未呀

Rted

係，連登全部都愛侵力

不嬲都係

推啊推

英

做咩

上牙po

RTRT

做咩咁慘

發明家都經常黎

香港無咗仲點發明

冇

冇事

歡容啲

台主

講得好！

pish

推！

?勿sad

Bell唔好sad

who sad
me tum he happy

see u happy

er...其實day1已經同啲人講i am gay係呃錢
但 是但啦

【經緯線】十二港人

佢唔認嘛

基

me
please turn me happy

油b

my face is funny

give ne money

英英

油b做咩

大隻

上得一陣

幾時番黎幾時welcome

u smile i success

無人抵抗到我幽默嘅臉孔

功課

你點呀

冇嘢

咪整污joe巴士啦
無d公德心，有無家教架

呢排， 開始有人諷刺，話Twitter乃共，仲用嚟做乜？

但係， Twitter現時仲係有佢嘅功用，有用當然繼續用， 不過我發現，肯keep住每晚推下嘅人越來越少， 有咩計仔呢？

ps.身邊多同路人， 但冇一個會上， 有啲人甚至笑鳩我做埋啲垃圾廢柴冇撚用先做嘅嘢，笑鳩我撳掣抗爭。我一直都喺度諗究竟點樣先可以吸引多啲人？ 點解啲人有時間喺facebook嗰度鳩噏，但係冇時間抽十五分鐘喺t線鳩推？ 不過最近美國總統選舉嗰單嘢，又搞到一班人走咗， 大家有咩計仔？

講得好

寫係巴士坐椅做乜鳩

唔好停呀

你依家先知呀

諗諗食飯未

【真相】
「我們不要官派律師，
我們要知道事實真相。」
#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

影果時差啲俾人當變態
後面女仔落車後我沖去佢個位影，突然佢擰轉頭望上黎望到我...我下站落車要快手影咋

感動

宜家無咩特別 唔想上連登
睇到有少少精神分裂

由今日有冇飲珍奶

冇 唔得閒買

聽日再飲

Be 晚安食飽飽未

多謝日本嘅朋友

啱呀 推下先
樓主幫手pin thx
正史《理大圍城文字版》

少見高汁 post 繼續推
相信係香港史重要一頁 拒絕遺忘 拒絕洗腦
同埋要反思點解成個部署點解會由頭到尾，大部分崗位都出錯

食飽 想瞓

食飽了
仲打完波

有理冇理攝左先

嗨 閪閪

堅持 RT

Rt曬未

你班死仆街 上 Twitter 都做唔到

唔好懶啦

上Twitter. Tweet 1tweet ,派下心
寫一兩句英文

都做唔到

食屎啦你地

打咩波

sure

日本會喺29號擺個第100日街站摺紙鶴

yes hei gor

台柱

求

me ng is

曦曦

你唔係咁冇人係了

就聖誕但係仲好熱

近排好多真畫畫高手

畫我未

聖誕嗰幾日特別凍

未

空虛寂寞凍

會哭

無咗冬天

窗邊行動再起

羽毛球

聖誕凍好牙

好波

冇冬天嘅聖誕根本就唔係聖誕

好似呢幾年都係咁

wish

多謝

打波爽

rtand推

很好玩

做得好

【2020.11.26 12 港人送中第 96 天】

12 港人被扣留在中國境內至今已超過三個月。家屬近日雖然收到被扣者的書信，但部分信件籲家人勿多言、不要北上探訪等，都令人質疑各人只是被迫「報平安」，12 人在拘留所內的實際情況仍然成謎。

【怒海之後】12 港人送中案全紀錄專頁

嗨 功課好難好難

Retweeted

聽日可以食西蘭花

TGIF

仲有人，放下毒先

最近忙功課牙？

頂 過份咗嘅

我都覺

yeahhhh 恭喜大家

食緊糖

呢個囉
芝士撈丁

魚呀...救命

包唔食魚

我唔食

我真係恭喜你呀

咁多好嘢食嘅

有圖

包你睇呢個啦

舊相黎

我冇圖呀

理得你係咪舊相 我依家好肚餓

求反擊

各人在自己崗位盡做

碟意粉

心中

。。。

反佢

勁肚餓

又係魚

累

反佢老母

瞓啦

U too 早啲休息

差唔多喇！你放低個電話去瞓啦

笑咗

晚安基基 包包

晚安魷魷 奔奔

仲喺度

唉

忽然蒲頭

早 大佬
long time no see

中三仔早

包包食咗包未

好學生，曉自己做功課

早 牙求

早 牙英

Morning bell

升中四未？

食咗早餐未

咬了包

冇飲到成肚水，好飽

牙雜早

早呀 好

飯水會飽咩

飲

有大佬級人馬出現

會脹住

試下飲八杯

牙西 早呀

早晨

推... 就黎100日..

係
無咩人用twitter

永遠中三

奔走兄 早

諗巴

Day97

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#Bringthemback

諗諗